［求救］屋企斷網慘過食屎

本來手機用緊wifi上網，點知突然斷曬網，check返個netvigator modem發現盞internet 燈紅咗，其他一切正常。
Power 綠
Ethernet 綠
Wireless 綠
Broadband 綠
Internet 紅

小弟對呢啲方面無乜學識，求各位巴絲打救命

本身仲有wifi訊號，我多手熄咗部modem 再開之後連wifi都無埋

打去hotline 問啦

lan線插電腦睇吓上唔上到

上唔到就打電話俾供應商

上到就繼續觀察 or 買過部router

Check 過netvigator 個網話 internet 紅燈即係Modem 因 pppoe 問題而不能進入router 模式，有冇巴打絲打知即係點

熄左佢 訓醒教再開 就冇事

以前用pccw上網都有咁的情況
轉左hkbn之後冇呢個煩躁

打上去1000啦

Lan 線本身都有插電腦，佢show 咗乙太網絡但係上唔到網際網路

咁夜仲可以打到？

已經打咗電話約師傅 多謝各位巴絲相助

依個routor嚟咋
用modem出線直插電腦再試啦

呢個都可以係modem